呢幾月邊都去唔到, 你地老細肯唔肯延遲清假...

好似我係合約, 年中換新約, 仲有幾日假 ... 唔放就無

如果可以下個約先放就好

換錢